\documentclass{translation}

\title{synergy}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
synergy & synergy \\
はじめての薄い本です!しかもR-18!!のぞえりだァ!!!!!いたらないところやお見苦しいところ多々ございますというかコマごとに顔がちがうなんてザラです!(白目)ほんの少しでも楽しんでいただければ幸いでございます...それではどうぞ、最後までお付き合いくださいませー! & This is my first thin book! What's more, it's R-18! It's NozoEli!!!!! I'm sure you'll agree with me that it's a bit of a pity that the face is different in each frame! I hope you enjoy it. I hope you'll follow me to the end! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
えりちは可愛い & Elichi is cute. \\
長い手足 & Long limbs, \\
くびれた腰 & curved waist, \\
青く澄んだ瞳 & clear blue eyes, \\
きれいな金髪 & beautiful blonde hair, \\
白くて透きとおる肌 & white translucent skin, \\
その全部が & it's all so \\
可愛い… & cute... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
え? & Eh? \\
えりちって & Elichi is so \\
可愛い & cute. \\
なっ & Wha- \\
いいからはやく着替えなさい! & Hurry up and change your clothes already! \\
それはもう食べちゃいたいくらいに & So much, I'd want to eat her up. \\
かぷ & capff \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
れろ & blh \\
ちょ & Wha- \\
ひ & hiih \\
のぞみ & Nozomi \\
ちゅっ & peck \\
コラ & hey \\
はむ & haumn \\
あっ & ahh \\
だめよ希っっ & You can't, Nozomiii \\
うわあ & Uwaah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
ごめんな　つい & Sorry, I just accidentally \\
やりすぎたかも。 & overdid it maybe. \\
ついじゃないわよ & This is no time for "accidentally," \\
まったく & sheesh. \\
今日まだ生徒会でやることあるのよ & We still have work to do in the student council today. \\
あ & Ah, \\
そやった & oh right, \\
ほんまごめんて & I'm really osrry. \\
んもうっ & Mn, geez, \\
着替えてさっさと & get dressed and get going. \\
行きましょ & Let's go. \\
ほいほい & Mnnhmm \\
えりち & Elichi \\
えりち & Elichi \\
えりち & Elichi \\
えりち & Elichi \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
好き & Love her, \\
可愛い & so cute \\
抱きしめたい & wanna embrace her, \\
キスしたい & wanna kiss her, \\
食べちゃいたい & wanna eat her up. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
こんなふうに想ってるウチがおかしいのかな & I don't know if I'm crazy for feeling this way. \\
ぞみ & -zomi, \\
のぞ… & Nozo-... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
っては & Hey, \\
希 & Nozomi, \\
きいてるの? & are you listening? \\
え & Eh, \\
あ & ah, \\
ごめん & sorry, \\
何て? & what? \\
らしくないわよいつになくぼーっとして & How unlike you, to space out like that. \\
大丈夫? & Are you okay? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
ごめんごめん & Sorry, sorry, \\
ちょいアレや練習のぐったりが & A little limpness or something from practice \\
まだ少し & has \\
残っ & still \\
て & been \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
んっ & mnh \\
ちゅっ & peck \\
ふ & fu \\
はあ & haah \\
は & ha \\
…えりち & ... Elichi \\
もう & Really, \\
希可愛すぎ & Nozomi is too cute. \\
え & E- \\
え & E- \\
えっ & E- \\
えり & Eli- \\
えりち? & Elichi? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
希 & Nozomi, \\
～～～～～～っ & ～～～～～～nh \\
こっち向いて & look over here. \\
あかんて & We shouldn't \\
こんな、の & do stuff―like this \\
ずるいわ & It's unfair. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
希だってずるい & Nozomi is the unfair one. \\
さっきの更衣室のときだって & It was so tough to hold back \\
がまんするの大変だったんだから & in the locker room back there. \\
えり、 & Eli, \\
は & hah \\
んん♡ & mnn♡ \\
はあ & haah \\
んふぅ & nfuuh \\
ぞくぞく & shudder \\
は & hah \\
っ & nh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
はあ & haah \\
は & hah \\
ね & Hey, \\
えりちはウチのこと & does Elichi \\
好き? & love me? \\
～～～～っ & ～～～～gh \\
きゅっ♡ & squeeze♡ \\
はふ & huff \\
んう♡ & mnuh♡ \\
ん…♡ & mn...♡ \\
あ & ah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
おなかすいてたんはウチだけやなかったんやね… & It looks like I wasn't the only one hungry. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
はあ & haah \\
んっ & mnhh \\
はあ & haah \\
は & hah \\
ん… & mnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
はあ & haah \\
え & E- \\
えりち… & Elichi... \\
ちゅ & peck \\
ちゅっ & peck \\
ん―…　なあに? & Mnn.... whaaat? \\
…ううーー… & ... uuuhh... \\
ちゅ♡ & peck♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
ぷちっ & pop \\
や & eyah \\
むに & grope \\
むに♡ & grope♡ \\
あ♡ & ah♡ \\
はあ & haah \\
はあ & haah \\
んあ & mnah \\
ちゅ & peck \\
んんっ & mnnhh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
ちゅむ♡ & hmnn♡ \\
ちゅ & peck \\
あ & ah \\
ひゃあ & hyah \\
希　可愛い… & Nozomi, cute... \\
つー… & trial... \\
は & hah \\
はあ & haah \\
あら & My, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
は & hah \\
しと… & plop... \\
はあ & haah \\
希? & Nozomi? \\
んう♡ & mnuh♡ \\
はあ & haah \\
あっ♡ & ahh♡ \\
まっ & Wai- \\
て & t \\
こんなにぬらしてる & So wet, \\
ん & mnn \\
あっ & ahh \\
いつもするときこんなになってるんだ & It always gets like this when we do it. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
うあっ…ん♡ & Uwaah...n♡ \\
希…♡ & Nozomi...♡ \\
はあ & haah \\
は & hah \\
ん…っ & mn...h \\
んあ♡ & mnah♡ \\
えりちぃっ♡ & Elichii♡ \\
ちゅっ♡ & peck♡ \\
ぢゅっ & peck \\
ちゅぱ & droop \\
やっあ♡ & eyaah♡ \\
あ♡ & ah♡ \\
ああっ♡ & aahh♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
あっ♥ & ahh♥ \\
あ…うう… & ahh... uuh... \\
はっ… & hahh... \\
はーーー…っ & haaah... \\
ね、希 & Hey, Nozomi. \\
はあ & haah \\
気持ちいい? & Does it feel good? \\
～～～～っ & ～～～～nh \\
そんなんいわんくてもわかるやろ & You already know without me saying. \\
えりちいじわるや & Elichi is such a tease. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
ごめんね & Sorry. \\
ちゅ & peck \\
ん? & Mnn? \\
希ってば可愛いんだもの & Nozomi is so cute after all. \\
する… & slip... \\
ちょん & tap \\
あ… & ah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
はあ & haah \\
希　好きよ… & Nozomi, love ya... \\
はあ & haah \\
んう♡ & mnuh♡ \\
ん♡ & mn♡ \\
あ♥ & ah♥ \\
あああ♥ & aaah♥ \\
はあ♡ & haah♡ \\
えりちっ♡ & Elichii♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
あ♥ & ah♥ \\
ん♥ & mn♥ \\
ああっ♥ & aahh♥ \\
えりちぃ♥ & Elichii♥ \\
あ♥ & ah♥ \\
くちゅ & rub \\
きゅっ & squeeze \\
きゅう♡ & squeeze♡ \\
希…っ & Nozomi... \\
ぬちっ & stroke \\
あ♡あ…ふあああ…♡ & ah♡ ah... fwaah...♡ \\
えりち & Elichi \\
は & hah \\
はあ & haah \\
あ & ahh \\
あかんああっ & I can't, aahhh \\
あっーーーーーっ♡♡♡ & aaaaaahh♡♡♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
はあ & haah \\
はあ & haah \\
は & hah \\
ぬる… & gloop... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
えりち… & Elichi... \\
その… & Umm... \\
ほんとに… & Are you... \\
え? & Eh? \\
ほんとに & Are you \\
ウチでいいの…? & really fine having me...? \\
ぎゅう & squeeze \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{031.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{031.jpg}\\
\midrule
ばかね & How silly, \\
希といるとね & when I'm with Nozomi, \\
ほら & see, \\
こんなにどきどきしてうれしくていつだって & the way my heart races, the way I'm this glad, it's always \\
希が一緒にいてくれるから希が笑っていてくれるから & 'cause Nozomi is with me, 'cause Nozomi smiles for me \\
私は幸せなの & that makes me blessed. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{032.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{032.jpg}\\
\midrule
ウチも & Me too, \\
えりちと一緒 & when I'm with Elichi, \\
えりちといるとどきどきして & my heart races when I'm with Elichi, \\
えりちがいてくれるだけで & and just by being with Elichi, \\
泣きそうなくらい幸せ…やで… & I feel so blessed, I'd always cry... that is... \\
ーーーーツ & ――――gh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{033.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{033.jpg}\\
\midrule
希… & Nozomi... \\
もっかいしよっか & how 'bout let's do it again? \\
へ? & Heh? \\
あぁもうだめ… & Aah, come on... \\
希ってば反則すぎ & Nozomi does so much foul play. \\
ちょ & Hey, \\
えりち & Elichi, \\
あかんて & Oh no \\
こら逃げない & Hey, don't flee \\
んんっ & mnnh \\
あ♡ & ah♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{034.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{034.jpg}\\
\midrule
おつかれさまでした!初めまして!ぎゃりんと申します。このたびは、このような本をお手に取って頂けたこと、そしてここまで見ていただけたこと大変うれしいのです! & That's all, folks! Greetings! This is Gyarin. It makes me really glad that you picked up this kind of book and saw through it this far! \\
「synergy」は相乗効果とか共同作業･･・?(うろおぼえ)っぽい意味なのです…があんまりタイトルと関係ない内容でした!内容がないよぉ!!/(\textasciicircum q\textasciicircum )\ & The word "synergy" means combining effect or cooperative effect...? (Vaguely remember) Or so it'd seem, but these contents had nothing to do with the title! In fact this had no content!! /(\textasciicircum q\textasciicircum ) \\
以前からずっと描いてみたかったのぞえりというか、のんちゃんがえりちゃんに攻められるという構図・・・!それを本にすることができてかなり舞い上がってますひゅえあああいえおお3お普段のんちゃんがえりちゃんにぐいぐい迫ることばかり考えていたので、えりちゃんがタチになったらどうなるのだろう・・・みたいなね!ねっ!最初はタイトル的にも若干シリアスな方向で進めていたのですが、気づいたらべったくそ甘い展開にー!のんちゃんは幸せそうな時が一番可愛いよ!この二人は精一杯イチャイチャラブラブ幸せになってほしいカップルです。受け受けしいのんちゃんがいっぱい描けてとっても楽しかったデース! & This is the type of Nozoeri I've been wanting to draw for a long time now, where Non-chan gets topped by Eli-chan...! I feel so fluttery to be able to make it into a book, hyuueeeeee3eoo. I always normally just think about Non-chan pressing on to Eli-chan, so what if Eli-chan became the tachi... something like that, right!? Right!? At first, made it go in a somewhat serious direction like the title, but before I knew it, it went down a cliche super sweet development! Non-chan is the cutest in times of bliss! These two are a couple that I hope will be lovey-dovey love-love happy as much as they can. I had looots of fun drawing an uke-uke-ish Non-chan! \\
最後になりますが、ここまでお付き合いくださったあなた!あなたです!本当にありがとうございました…!!!!(土下座) & Finally, to you who tagged along this far! Yes you! Truly, thank you so much...!!!! (Kneel to floor) \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
